抄完牌後續

事源幾日前一大班人去唱k，入面識到個女仔
玩咗一輪之後佢走先，佢留咗個電話比我話keep contact
講咗無耐已經醉到不醒人事 醒返之後就搵返佢傾咗陣
都係講返尋晚啲野多 毒撚唔識開新話題
想知要點做先唔會傾到咁DRY

各取所需